日本網友對南京大屠殺態度

推

成日講慣大話，以後講乜都冇人信

同64差唔多姐

有少少唔同

因為64，中共拉過好多中國人
但南京大屠殺，中共無掂過一個日本人

人就一定有殺，不過30萬真係吹得太大，十萬八萬我都信，30萬8年加埋就有可能
確實作戰乜乜同唔搵英國佬晦氣嗰2個留言就心水清

有殺到人，但冇大屠殺咁誇張 (好似係)

中共一年都殺幾萬個中國人啦

“元寇侵略我們不道歉嗎”

人地日本政府從來冇否應過南京大屠殺
都一早道左歉
否應南京大屠殺嗰啲係少量激進派
但新聞就係咁講佢地
實際上只係數量冇共識，中國話有30萬，但日本話冇咁多
中共成日提只係為左轉移國民關注

有生環者證供，外媒報導，加埋日軍比預期中付出更大代價先打到入南京，用常理推測殺得性起又好洩憤又好唔屠殺唔姦女人先出奇，至少好難信咁大棚日軍個個都守軍紀冇違規行為，只不過係規模有冇比國民黨共產黨拎嚟煲大佢，以政治角度推測有嘅機會係高

係咪傻左呀～中立到你咁同陳一諤有咩分別
大屠殺係肯定架～

仲有做人體實驗，直接捉活人試化學品

其實幾十年來日本每年都比緊錢中國

共產黨殺得多過呢單野N倍啦

第一, 指責方一方係要提供證據
第二, 被告一方就唔需要自證無罪

第三, 依家指責方既相片證, 被日本一方逐張逐張相, 追查返源頭, 發覺指控方既所有照片證據都係假既

支那建交時,
毛澤東同田中角榮講, 唔會追究任何戰爭賠償, 並且多謝日本打國民黨政府
田中角榮都覺得唔好意思,
所以唔比賠償, 但一直比超低息貸款比支那發展
直到近年先終止

所謂生還者證供, 可以係大話
係無經過盤問cross examination

舉例, 呂麗瑤講既野都係證供
最終結果係點？

又姦又屠係中國戰爭必做

一單還一單,
又唔好撈亂D事黎講

宣傳過度
將死亡人數誇大得太多
而且日講夜講
將呢件事做仇日教育嘅起點
搞得多點會無反效果出現？

你要睇晒兩邊既史料
因為只睇一邊都會偏頗

張純如本所謂「南京大屠殺」既書, 係1997年出英文版,
立即遭到歐美史學家批評係偽證
張純如本人係2004年自殺身亡

南京戰役其實又唔係香港發生, 又無半個香港人死
只要唔係大中華一統主義上腦
當香港係一個中立國 (係1937年時香港的確係中立)
香港人理應可以抽離D去睇成件事
客觀咁分析雙方既史料及立場有乜問題

東線同亞洲死幾多人wfc
人命愈東邊愈唔值錢

嗰本書係張支那方係「南京大屠殺紀念館」所展出既相片
逐張逐張搜尋返張相既原本出處, 即係大家好興既找SOURCE
最後發現, 好多相其實同南京事件無關
有D係南京事件發生前拍,
有D係人為布好個場景先拍,
有D係相片併合/剪輯,
有D仲離譜, 係國民黨軍隊殺馬賊 / 日本人既相, 反用黎話係日本人殺支那平民

中國唔係認左南京大屠殺係假咩？

日本仔點殺都唔夠中共殺得多

係連登講呢d 有柒用, 反正都係撐日本稼啦

香港三年零八個月 都係老作姐 日軍對香港人不知幾好.. 比班香港人 讀書 又比屋佢地住 時間太短啦 起碼佔多三十八年啦

我相信被日本人統治仲好過被中共管治

講咗咁耐仲R緊賠償

打仗係咁㗎啦 on99

一件事還一件事
你咁係邏輯謬誤黎

識講一件事還一件事
咁拉64 黎講你唔屌?

大家都好憎中國，不過一事還一事
不過南京大屠殺係事實黎，雖然死亡人數可能有水份

重點係果陣既中國人唔係全部都土共，唔好話佢地抵死

好老實 打得仗點會唔殺你d 人 以前中國七國互打 入城又咪係屠殺 戰爭就係咁 完左有咩好計 一係咪殺番佢

我都唔想理六四
我都唔明六四關我撚事

到你俾日本仔圈養嘅時間咪又係掉返轉講

痴撚線冇大屠殺都講得出
我上幾代就係眼白白睇住屋企人俾人殺

唔知點解 無知得可怕

共黨叛亂犯罪份子包圍長春，幾十萬長春市民餓死，
中字頭自傷殘殺嘅落力程度同死嘅人永遠比外人多，只係南京戰爭死難者成日被黨消費。

我爺爺8歲就比日軍殺左啦 假你老母

日本人俾人洗完腦 唔明點解香港人都會覺得係假
係咪真係反共反上腦 睇埋晒啲假證據

有無睇到殺30萬?

質疑個數冇支那人吹出黎既30萬咁大=冇大屠殺

仲要咁多正評 講真如果俾我移民我到到都唔去就係唔去日本

解釋下：

老實講，「南京大屠殺」呢點無論中國定日本兩個歷史版本都信唔過，一個誇張化，一個美化/低調化，最好有第三國版本參考下

我冇經歷過唔知 但我覺得大屠殺肯定係存在

「大屠殺」即係多少人？

btw就算點反共 我都係會信證據
太多證據（相、口述歷史） 唔通咁多相咁多人又係作出嚟咩 夾幾十萬人嘅口供咩
南京大屠殺就一定有 但死亡數字都一定有誇大

如果因為好憎一個國家而咁唔理性 證據都無視 一味盲反 同d廢老屌美屌日有咩分別？

唔知, 又肯定
你都算好好笑

你覺得
得罪問句 閣下算老幾

其實香港係可以做第三國考證
只係D人被長期洗腦, 自己沉左入大中華主義當中

9唔搭8
衝出黎柒

交配狗鬧人無知

咁可能係我太爺呃我地啦佢睇住自己個ex俾人殺睇住佢啱啱俾人殺 找到返香港聯繫唔番以前嘅親人

相的係假
口供係無經過cross exam

「一個人收五萬條屍」既口供, 你覺得好可信?

呂麗瑤既口供, 都可以被盤散

即係同郭榮鏗一樣, 我覺得美帝會點點點

「我覺得」三隻字, 就係表達主觀, 而唔係討論客觀事實

其實二戰仲係好近
點解你哋好似冇親人經歷過

就係當年日本唔夠狠

即係睇到一個人被殺, 等於有30萬被殺？
你都真係好好笑, 要唔要得閒去驗下腦

我屌你老母冇唔會淨係捉一個人出嚟殺啊咁梗係全部人都殺啦戇鳩仔

屌你個戇鳩仔真係反中反上腦

我邊一隻字話三十萬人俾人殺
你就真係要驗下腦 加埋眼

崇日撚狗也不屌

唔係話咩
但支那人連被人打到走佬都可以美化自己做「長征」
d 「證據」真係好難令人信服

而且上面有巴打講左
田中角榮親口道過歉 結果支那過幾年又屈人冇認錯

咁無賴唔怪得人質疑架喎

「我覺得大屠殺肯定係存在」,,
即係你口中既「大屠殺」係殺一個人?

有人發悔氣

勁過馬時亨 我話ok就ok
或者係司祺姐, 我把口就係證據既level

大屠殺一定要30萬人 殺10萬人得唔得？

兩隻崇日狗 互含 噁心

咁而家咪問緊你
你個「10萬人」點計出黎

咁不如你講乜嘢係大屠殺啦 譬如話如果個事實係殺左15萬人 咁佢話殺左16萬人 咁係真定假？

以前真係盲目咁信
俾人質疑「冇大屠殺」就即刻條件反射屌左先

利申：應該有殺但冇咁多

總之300,000係吹大左但係日本人的確係嘗試過屠城根據我上代講

佢自己本偽做圖片故事書一出英文版, 遭歐美史學家屌柒,
就自殺左

南京事件係事實
正如世界上大多數戰爭一樣
但屠殺並不是事實

總之而家最好既態度就係who fucking care有冇殺殺左幾多
關香港撚事

屌 崇日撚就收皮啦
話南京大屠殺係假都照含到人雪雪聲

其實你用啱同唔啱去形容已經唔夠中立。

你用現代嘅道德角度去睇，
唔好話屠殺，淨係戰爭都係一樣「唔啱」嘅事。

但係當年嘅戰爭根本冇所謂啱同錯，
所以中國日日叫喺靖國神社嘅日本軍人做戰犯我係理解不能。

但係以往大大小小戰爭同侵略屠殺，
俾後世嘅人反思戰爭都有人道底線，
所以大家都反對核戰，德國人亦唔會拎納粹開玩笑。

呢啲戰爭歷史係警惕後世唔好再有呢種反人類道德嘅事出現喺人類歷史，
而唔係俾中國用嚟做話柄年年講年年指責，
仲要猛咁幫後生嗰班洗腦去盲目仇日。

而且我對南京大屠殺某啲資料真偽一樣存疑。

算，佢地唔信證據就玩文字遊戲架啦

其實如果大屠殺真係冇發生
點解遠東軍事法庭會計到26萬人傷亡

北京大屠殺死得仲多人呀
有咩資格屌日本人

我冇記錯三十萬呢個數係國民政府臨急臨忙做出嚟
最後軍事法庭係話「被屠殺的平民和俘虜的總數超過20萬」

軍事法庭D證人真係笑爆咀
一條友收5萬屍, 搵人DEMO一次黎睇

我只係覺得一啲崇日撚盲目推翻，無視一段歷史係對當時嘅受害者不負責（例如64）

個人覺得報大咗數真係唔出奇因為國共內戰七國咁亂
但係如果因為報大咗個數呢樣嘢去推翻一段歷史未免太武斷

屌你google都懶？

你爺爺幾歲生你爸爸?

乜文件都唔信 但係信啲日本網民？

個分別我諗係個城市有冇軍隊設防
南京當時中軍撤離咗
但係日軍依然對平民屠殺，強姦呢啲殘酷行為

我啊公仲係細路個陣，當年係香港見住啲日本仔用手銬腳鐐鎖撚住啲細蚊仔係條街到行，佢驚到要匿埋。雖然同樓主件事無關

信邏輯及證據

你信1條友收5萬屍既證供？
咁你都應該相信呂麗瑤

遠東國際軍事法庭判決書

屌留言都要寫source好攰

所以中國日日叫喺靖國神社嘅日本軍人做戰犯我係理解不能。

扮訓嘅人係永遠屌唔醒

我理撚得你個正確數字係幾多，就大屠殺呢一點就應該出來道歉
唔係你日本仔做幫凶中共點會上到位

無發生過南京大屠殺？ 睇吓生還者點講啦
就算人數有水份，都唔代表無發生過
中共係仆街，不過日本都係

南京守軍撤退嗰陣有唔少Friendly fire
亦有守軍混入平民當中走佬
更有軍人偽裝作平民然後攻擊日軍
殺軍人應該唔算屠殺平民

南京事件嘅平民死亡人數事實上有冇30萬？
南京事件到底係咪接order做？定係最前線打到痴/驚咗？
點解咁多所謂「南京事件相片證據」都被發現係偽證？
點解某啲證人嘅口供去到咁誇張？

呢啲位都係南京事件惹人質疑嘅地方

又講得無錯

日本連登仔

第一段用返你哋嘅邏輯，混入平民嘅軍人有幾多先？

冇記錯其實有好多埋屍記錄證明咗超過23，4萬（例如孫宅巍嘅研究）30萬呢個以前就話係倉猝咁計出嚟。不過依家假設30萬係因為有啲屍體拋江焚毀，所以判定咗30萬

一個民族用一段咁恥辱嘅歷史嚟轉移人民對政權不滿嘅視線真係好垃圾

唔單止係Friendly fire咁少事
國民政府軍係有督戰隊, 友軍後退係會向友軍開槍, 唔比撤退
係南京北門, 就有自己友互相開火既事件

一講到南京大屠殺，就中晒大中華膠啲計
明明日本都道左歉，又黑字回流計劃幫周邊國家
但仲不斷強調依樣野
依家既二戰歷史成為左民族主義既工具
只要一日未好似歐洲大和解，歷史真相都唔會有公正既一日

唔該由自己做起
所有大屠殺都要
真相 道歉 賠償

個網好詳細

冇記錯係因為當時國軍毫無計劃咁撤退，有些勇敢部隊不知情，以為係前線軍人畏懼，所以先向佢哋開槍

英國屬地點計都唔算中立國(未互相宣戰咋)搞清楚

個水份講緊作大幾萬至十幾廿萬

政治係宣傳戰 冇宣傳就當冇回事
下次教日本攞呢單野講

最慘係日本政府道歉 但係啲日本人都唔覺得自己錯

共產黨害死既中國人都唔止哩個數

點同，南京大屠殺係日本殺第二個國家嘅人民，六四係中國殺自己國家嘅人民

數學計下 一個人收五萬 當一百日 每日五百 當係比較瘦弱嘅成年男性60公斤
一日抬30000公斤 一日一人30噸運載量
唔知佢揸咩大車(有車揸唔係手推車咁好)畀佢運屍呢
運農場死豬都有難度 亂葬崗斷估唔係就地埋屍 點都要運遠D掛
真係唔知點做到

戰前已決定死守, 所以有督戰隊
命令係全部唔可以撤退
但真係打起上黎, 前線係被打到潰退,
守住唯一撤退長江渡口既督戰隊, 就向友軍開槍殺左好撚多人

支那虛構打J帶《南京！南京！》都有呢段史實 (美化左)

日本《朝日新聞》有關南京大屠殺的報道，樓豬是不是也認爲是假的？
真日本人都承認南京大屠殺確有其事，你這個二鬼子假日本人否認有什麽用？
-----------------------------
日本官方不否认南京屠杀， 只是质疑30万这个数字。

很多人用犹太人和德国人的来反问为什么德国不质疑那个600w的数字。 德国当年质疑过。 以色列没有新华日报， 所以他们没有发动猛烈的道德攻势。 他们采取了最传统的统计方法。 从每一个遇难的人开始， 统计这些人的名字， 遇难时间， 遇难地点。 以及名单的来源。

当这个名单的数字达到300w的时候， 德国人放弃了质疑。 所以到目前， 600w的数字， 德国人同意

反观TG， 无论是民国， 还是共和国， 都缺少一种严肃对待历史的态度。 只是采取道德攻势。 认为你日本是战败国，我们是战胜国，我们说啥就是啥。

如果一定要比较民国和共和国， 本人认为民国对待历史的严肃性更佳。 目前的30w人的数字，就是民国政府的粗略计算得到的。（东京审判中， 民国政府根据民间机构和红十字会的掩埋尸体数量得出南京有20w人被杀的数字， 梅汝璈先生根据个人调查估算有很多屠杀没有被记录, 如南京下关江面被屠杀的放下武器的军人， 得出大约30w的数字。 比较下， TG对南京屠杀几乎没有做任何工作， 本人最痛恨的是TG居然对南京屠杀纪念馆收取门票， 要想接受爱国主义教育， 付款两元）。

南京事件已经过去多年， 亲历者多半已经不再人间， 想还原事件真相现在看来已经不可能， 这是一个民族的悲哀。

但愿有一天， 我们的民族， 能基于事实而非情绪的对待历史。真正的从历史中吸取教训， 那样，才不会发生第二次南京事件
举报 | 245楼 | 点赞 | 打赏 | 回复 | 评论
作者：rpingshengLv 7 时间：2012-12-24 14:06:49
@IDF80

發覺大陸又唔係完全唔比講野
有冇巴打得閑去辯論下
利申突登百度下南京大屠殺

1937年當時係中立,
英國無支援任何一方

中國文人仲係中古時代 記錄D乜都慣性誇大架

大屠殺有都要堅持尋真證據真數據
如果唔真就畀人質疑

南京大屠殺前解釋下幾個月前係通州做過乜好事先

英屬香港就真係無辜喇

乜嘢叫南京大屠殺小屠殺
二戰太平洋戰區我就聽過

唔係論點而係請解釋乜嘢京殺乜嘢
乜嘢事情嚟

8 年加埋叫做二戰亞洲戰區死傷人數
乜嘢西京燒南京殺
乜LUN嘢文創

邊LUN個肯定架?
你老祖篤鼻哥話就係呀?
理由呢

歷史就係當時既戰爭就係咁面貎
度度都差不多
只存在戰爭, 唔存在三國殺, 呀唔係,咩南京殺話?

當時既人類社會就係咁樣
請勿用現代標準套落以前

1940年既人道同2010年既人道唔係同一樣嘢

戰爭係冇啱唔啱
只有打唔打
打咗就戰爭就係咁既款
覺得西京大燒餅南京小屠殺好慘豬
想唔打
可以投降.
日屬台灣喺太平洋戰爭中係冇呢啲乜嘢三國殺既事情
證明日本帝國做既係戰爭行為, 唔係德國嗰種投唔投降都要死

冇錯
現代人睇歷史原本就應該中立
要憤慨既
少年十字軍死成班細路
你上腦既唔LUN快啲去羅馬打主教吖?

有見地

戰爭中出現屠殺並不常見！
屠殺目的係殺人
盧旺達大屠殺係要殺清圖西族人，以族群分
納粹大屠殺要殺猶太人，以族裔分
紅色高棉屠殺要肅清政治，以意識形態分
波斯尼亞等等一樣
。
日本帝國宣戰國民政府，憑乜嘢要特別針對南京？係咪南京就屠殺南昌就唔殺？如果係因為戰爭中不投降造成殺戮，投降就唔殺，咁呢啲叫戰爭行為唔係叫屠殺。猶太人投唔投降都要死就係屠殺。明唔明
。
如果你話平民死好慘唔應該。呢個係２０１８觀點嚟，你要比較就比較二戰各戰場，空襲不列顛係咪死平民？後來空襲返德國係咪死平民？更猶甚者，結束二戰帶來和平就係唔投降炸廣島一地平民。在在證明當時１９３０ ４０既戰爭，平民就係會死。
。
唔係大屠殺。

你上幾代係見到戰爭

其實可以參考下日內瓦公約就知 雖然跟足就幾乎可以唔洗打仗

日內瓦大藥廠咳藥水
如果德意志帝國唔守聯合王國唔守
蘇維埃聯邦唔守合眾國又唔守
獨獨要求日本帝國一個要守
嗰個人係有病

由頭到尾戰爭罪行根本係勝利者對戰敗者既強加之罪

戰爭本身就咁殘忍 英國轟炸德國 美國轟炸日本 USSR戰後行為要計戰爭罪行根本唔會低放日德所為

唯獨係好似日軍係糧食足夠下食戰俘肉既行為呢啲我覺得就真係叫有罪 我至日內瓦目的係指出其實當時已經有一套合理既道德標準 但根本唔會有人去守 只係一張可以俾戰勝國淸算戰敗國既方案

冇人守算係一套信仰
信者得救
標準的話最少要有人守
至於夠食食人肉什麼
條條戰線都有老強
而本身可以靠打飛機解決的
所以戰爭就係戰爭
一係咪LUN打
就唔存在大屠殺

文革同大躍進死得仲多人啦
又唔見強國網民向共匪追究責任

屠殺一定有
但根據中國人特性，佢講三十萬人死我諗其實最多得三萬

最弔詭係當年中共其實好感謝日本侵華，因為咁佢先上倒位
毛澤東當年甚至拒絕日本嘅賠款
但今時今日因為政治原因就不斷R 返呢啲野出黎講
轉移國民視線去呢啲"外敵"

咁你

南京大屠殺係事實就毋庸置疑，除非一班外國記者同神父夾埋國民政府屈日本軍
人數係一個問題，不過屠殺本來就冇可能有確切數字，可以肯定既係唔會少而且手段凶殘
見到有人用六四中共態度對比，係啊，你唔同意中共否認既態度，點解又覺得日本人冇問題？

利申：反共，鍾意去日本

大躍進死得仲多人啦 又唔提?

巴打，你不如了解下日本同國民政府幾時真正宣戰先....係珍珠港之後中華民國先向日本宣戰斷交，日本係冇宣戰過
你話日本宣戰所以係戰爭行為，咁巴打點睇冇宣戰下越界殺人

哦係喎，刪咗宣戰。
不過不宣而戰係現代戰爭特色。
伊戰都冇宣。
咪打仗，就係打仗

喂你講啲嘢有問題
珍珠港時一定已經有汪政府
日本冇理由喺承認汪府時承認蔣府
冇交可斷
日本係自己外交技術上無戰可宣，無界可越

戰爭殺人根本就正常
係香港人先戇鳩 以為和理非非可以解決一切問題
大陸人都清楚過香港人 槍桿子裡出政權呀！

你唔好笑死人啦
宣戰=戰爭罪行又係你自己提出，發現冇宣又扯埋伊拉克
二戰係現代戰爭....我唔評論，你鐘意啦

你爺爺8歲比人殺？

你呢段嘢有立足點偏向同情承認蔣方既問題。
當時日本並唔承認滿洲國同汪兆銘以外有其他合法政權
唔存在越界同宣戰。而按你宣戰觀一係當時冇戰爭，一係都唔應該等待重慶政權宣戰先謂之宣戰

即係七七已經有汪偽，定你想話南京淪陷日汪精衛已經安坐南京辦緊公？
你自己話日本宣戰，又話無戰可宣，你話承認汪偽，咁汪偽之前d仗冇越界，咁係喺東京定大阪打
你條timeline究竟想點

幾能時有出現戰爭罪行四個字
你老母報夢把聲唔會似我架喎

一手撕開兩邊鬼子

你老母真係自己寫完唔記得就用個死人ctrl f搵下啦柒頭

完全駁唔到

要重新講的話，我認為日本承認帝國處於大東亞戰爭既時刻已經等同向反對帝國既事物宣戰。
當日本不承認蔣府，佢無論如何不會向佢宣戰。
咩叫汪偽你老豆就偽
越乜嘢既界？滿洲國既界定南京國府既界？定重慶既界？

我講既叫行為
有罪既係你老母
通姦
搵個射少滴既

戰爭有佢自己嘅法律

你呢個諗法好奇怪
你試下代入一個現代日本人心態
你阿爺嗰輩有人去中國打仗
殺咗好多人
然後你見到日本政府有同中國道過歉
每年都有俾錢援助中國
咁多年嚟捐咗二千幾億
結果係點？
中國錢就照收
毛澤東就代中國接收咗個道歉
跟住就成日消費南京大屠殺
把口話係要記住呢件反人類罪行
實則係搞仇日教育
咁你仲會唔會覺得日本有咩錯？
要做嘅做晒
要補償都補償晒
你中國政府仲日日唱鳩我哋
要我永遠同阿爺嗰輩做嘅事孭鑊
次次中國政治經濟有咩問題
就煽動仇日遊行嚟轉移視線
咁你如果身為一個日本人
見到以上情況
仲會唔會覺得自己對中國唔住？

唔提老母咁講
當時既東亞國際就係有愛新覺羅既滿洲國，汪兆銘中華民國同蔣中正中華民國並立。
日本一直承認處於大東亞戰爭之中，蔣民國亦都承認處於抗戰中。
無論如何唔存在不宣而戰因此侵犯邊個既乜嘢。
就係打緊仗，就係戰爭行為。

對比毛共殺蟈人數字微不足道

寂
支那什麼都是假

好奇一問，南京大屠殺關共匪咩事

咪係囉 明明當時係中華民國

支共國都未撚立

算鳩數啦 支那咁撚多年黎咁鐘意講大話就算係真你都無人會信

廣島邊有放原子彈呀 鳩吹都有個譜呀

連靖國神社供緊邊個你都未知

人蚊多與少係重點 就算三十萬吹大
我減半都有十五萬就代表唔係屠殺？
仲有南京當時仲有多方國家國民筆記証詞
拉貝日記 仲有當時美國記者
連美國既歷史頻道都有相關証人既後人出黎指証
咁都話假 不如話美國無放過原子彈啦

竟然咁多小朋友無見過

好多係韓軍，點解咁多年都唔對付下韓國

lm

共產黨文革有無屠殺同姦民女，講！仲要係全中國，唔係得南京，講呀杏家產

崇優咋

人數多少點唔係重點

乜都係假 香港九七回歸中國就真喇
反中國反埋歷史真係痴撚線

十五萬係唔係屠殺？
幾多你先覺係屠殺
「屠殺是指在同一地點殺害五人或以上，並且受害人沒有防衛能力。
睇下wiki點講再出黎7啦
六四個個話屠殺 南京就話係假
連登仔真係

你話人數多少唔係重點，你又 quota 個 wiki 講人數

其實30萬唔算好多 死亡人數都未必止呢個數
有讀歷史既都知就近既清朝係揚州同嘉定都屠過
屠城係戰爭唔常見 但都唔係無
考慮返南京係重鎮
包括軍民係南京既死亡人數有30萬都唔算出奇
再考慮返當時日本一邊打一邊拎人做軍事實驗既態度
屠城對佢地嚟講心理負擔都唔係好大

會唔會嗰陣時嘅中國人有D咁嘅政權唔死都無用，今日香港

証明係屠殺有咩問題
佢想要傾人數問題咪wiki比佢睇lo

為串而串
一唔夠人講就扯去其他野到串你
成個小學雞咁
咁既質素學人對質 縮番入老母個西到啦
講番正題 你認為幾多人叫屠殺呀 大法官

大家個討論好似錯晒位
屠殺與否唔係講人數夠唔夠三十萬
而係「軍人有無刻意殺害平民」
咁如果當年日軍係有
就算殺唔夠三十萬都係屠殺

第二
屠殺數字有無水份
仲有支共有無利用呢件事搞愚民仇外教育
係另一件事
依家上面個討論係混淆咗兩件事

我係認同屠殺發生過
但亦討厭支共將呢件事無限放大嚟愚民
好似樓上所講
屠殺嗰時關支共柒事咩
依家就攞嚟做政治工具

成班人同d 蝗話六四照片係偽造出黎，係外國勢力屈中共有咩分別

真係好彩學術界唔係連登仔話事
註定做唔到大事

你可以話中共殺中國人殺得多過日本仔,但絕對唔可以否認日本仔係南京殺咁多平民.國際法中屠殺平民就係要上軍事法庭受審打靶,更何況上埋報紙玩斬頭遊戲咁仆街既人竟然會每日收到幾百封情信俾當時既日本女生示愛,種種情況有晒紀錄無得否認

其實依樣野今時今曰各國都揾人做緊，唔好咁天真

日本又講大話

美國佬炸得好

二揀一咁你揀日本定其他國家先

已經變左中共既政治籌碼 研究真定假都冇用

冇可能冇發生過
唔好戇鳩
確實係有好多受害者證供同日軍老兵承認
但可以係個別事件不作評論

數字先係重點

其實唔好話三十萬啦
就算係三萬我都覺得叫大屠殺
嗰d真係手無寸鐵既百姓

中立少少講句
大陸同日本,兩班人
都係比佢地政府洗哂腦架啦
一定係堅信政府表態果套

至於點解到今日都仲可以搵來講?
日本又點解冇野做到? 鬼叫你係戰敗國咩
你有你講佢有佢講架啦

仲有2019年都來緊, 學下獨立思考, 唔撚好再拉埋咩你認左64先, 佢地咪認南京大屠殺咁ON9既logic啦

每年一po 每月一推

拆番開一單一單先

南京大屠殺有無存在過既基本問題必然係一方誇大，一方淡化。加上資料太敏感，要搵source，fact check 都可能係假。但就住日本侵華時所犯下的反人類罪行黎睇，南京大屠殺相當有可能發生。

另一個史觀角度就係觀感，亦即係如何演譯的問題。如果要將南京大屠殺提升到一個人神共憤，國仇家恨，民族恥辱既水平，那又是否該平等看待一切同等水平既屠殺行徑？

長春圍城戰，六四，大躍進，國共建政後掠奪人命財產等行徑，也不見得比南京大屠殺高貴多少

其實係，不過有人話數字唔太重要就搞笑左 d

貼埋相關日本道歉新聞 link 出來仲實際

仲有疫苗都係日本仔出

我唔理真定假,假設佢係真
我都非常之撐日本,撐既唔係佢侵略
近代日本人最值得尊敬係同氣連枝,永遠鎗口向外
幾千年歷史,全世界有幾多單侵略?多到數唔晒啦
如果真係要計,計下共產黨打左幾多中國人,執左國民黨幾多死雞先啦

其實殺幾萬平民都好誇
冇咩必要吹咁大
吹細啲可能日本都承認

大陸仔思想單純,國家話咩就咩,無獨立思考能力
只係識得放大日本唔道歉
但係日本賠既野從來都唔提

大6人 :南京大屠殺先係事實
日本人:通州大屠殺先係事實

大佬 個時真係打仗喎殺人無可厚非啦
人地打輸左都負左責任啦，你仲jer住唔放 不如改善下自己d人嘅質素啦 全世界都咁撚憎你

btw要番工, wfc

叻唔切

比起南京大屠殺
不如搞清楚3年零8個月個段歷史

幕末日本七國咁亂喎
即使係昭和時期都係充滿內鬥
海軍鬥陸軍 關東軍鬥政府etc.

我上幾代夠見到支共殺人搶錢，咁又點

打扙唔殺人屠城打黎做咩

你地點樣講我都唔會仇日
只會仇支
人地係為自己國家講野
正常不過
你地支那係只會為自己講野
打鳩「自己人」就識
呢頭話同胞
嗰頭就陰鳩你

最好笑係一邊屌一邊奶
做咩姐你地
崇洋崇日
平日就屌洋屌日
有洋腸洋閪日貨你地仆倒要

咁少

裡面大把
而且無論係中華民國定中華人民共和國
同日本建交時都簽左協議
係放棄一切要求日本賠償

1952年4月28日，日本與中華民國單獨締結《中華民國與日本國間和平條約》，即所謂《中日和約》。該條約及補充文件規定中華民國放棄要求日本國賠償戰爭損失及提供勞役服務的權利。

1972年9月29日，日本國斷絕與中華民國外交關係，並聲明廢止《中華民國與日本國間和平條約》。該條約隨之淪為單純記錄歷史的一張紙，曾經存在的相關法律責任和政治約束永久消失。同一天，日本國與中華人民共和國簽署《中日聯合聲明》，中華人民共和國宣布「為了中日兩國人民的友好，放棄對日本國的戰爭賠償要求」。

否應大屠殺只係少數右派行為
但就不斷被人放大
歷史係應該不被忘記
但更不應該去藉此去仇恨別人
否則只會去重覆歷史

南京沒死一個人

所以先哈日

幕末
未開放,未維新都叫近代?
內鬥,競爭同共產黨既屠殺自己人你分唔分得清?
六四29年,文革52年,南京大屠殺81年
你可唔可以數下日本近50年有無邊單軍方大量殺害日本人事件?
再講下,點解共產黨識得追81年前既債,但係呢50年既兩單殺自己人既大野又唔講?五毛唔好兜啦,點兜都係輸

岩,根本依加憎大陸既人唔係單純睇侵略
最大原因就係大陸人口講愛國,實際賣國叛國乜都做得出

難怪誠哥覺得普羅市民窮係因為懶
自己一個人發生左嘅事應該全世界相等

打仗唔殺人打黎把撚咩

我阿公係國軍比共產黨追殺先走落香港避喎
共產黨大屠殺就真係有既

算撚數啦,D連登反中共反到痴撚左線,已經去撚到唔撚用腦既地步
利申:香港獨立,天滅中共

佢地口中愛 國係指緊 愛黨或者著數
出發點不同注定結果有別

班日本仔死拗南京事件係殺便衣軍人添

啲右翼講一百次都有人會信

大陸人關心東京多過南京啦

其實大家有冇聽過 狼來了 故事
日日鳩叫大屠殺，結果就係就算真都再冇人信，連自己村民都唔再信

完

本書有冇中文或者英文版
想了解佢個探究過程

死亡人數超越南京人口嘅南京事件
應該叫南京無雙

打仗梗係會死人嫁啦，有咩大驚小怪，仲要死嘅係支那人

殺咪殺 殺你班支那蟲有咩問題 嫌殺得太少

7,8歲就有女屌

侵略對失敗者係侵略
對勝利者其實只係發展自己
喺度懶有道德
喺最冇人權嘅支那講呢啲
你話德國高等人種就有得傾
支那不了

重點係生得出

條囡未必係8歲lor
不過8歲射到精就......

廢老只會屌日本仔南京大屠殺 ，證明洗腦洗得幾透徹
有無屌過毛魔文革殺害死左幾撚多人

上面邊隻字提過中國？
係連登講日本中國同講美斯牙朗一樣一定要拉埋講

南京事件點睇都係國共內戰打完無錢
搵日本仔搶錢既借口

老實講64又好南京又好，關我撚事咩，死又係死中國人又唔係死香港人 你話馬尼拉人質事件我就真係嬲尻啦

中國事務同我無關

屌你老母含撚啦
呢個post講緊中日南京大屠殺,人地一開題就拉埋黎講啦
你柒左駁唔到就要斷章取義話人拉埋黎講

打仗係要屠城既咩 極度懷疑如果火力十足嘅話軍國主義嘅日本應該會殺曬所有中國人 覺得屠城既目的係比啲士兵去爽

屠城另一個作用係散播恐懼，簡化統治壓力，唔好將戰爭唸得咁簡單，

不過d on9話戰爭唔洗殺咁多人就唔該收收皮，日本仔其實都算好好人，當年蒙古佬就真係屠城啦，一個活口都不留

好唔好人就唔知 不過多謝美國搞到日本投降
雖然都保住咗好多中國人 但係搞到共產黨咁猖狂都唔知係好係壞 香港嗰陣時都俾人打埋

如果真係有幾個月屠殺既話，請問中國既軍隊去左邊？
咁撚長時間都唔黎救人？

共產黨只係表面上利用民族仇恨去做籌碼，當年老毛子自己親口話好感謝日本幫手做低國民政苦仲話因為友好關係唔洗任何賠償，今時今曰又推番出黎J，如果有d血性嘅應該揾番正主去找數，日本仔真係冇欠中國一條毛，想找數唔該揾中共

打錯字。。。毛魔

所以就咁睇共產黨真係好醒 一招就將箭頭指向其他國家 但係上兩代既人真係活得好慘 因為的確發生過可能就算知道中國係洗緊佢地腦誇大事實 都會反日

劉傭曹操百萬大軍都係一晚大火燒死晒

我嘅著眼點只係想糾正你講嘅「近代日本人同氣連枝，鎗口一致對外」

你就叫我舉出日本軍方屠殺日本人嘅例子

同氣連枝同屠殺自己人根本就係兩個程度嘅嘢

你將日本同中國放係同一個層面上比較根本就係侮辱咗近代日本

依個係故仔，百萬只係號稱，正式有30萬都偷笑，仲要未死哂，其實死3分1都應該好勉強

日本其實無否認呢件事

利申 係長崎原爆館個歷史簡介 日本自己有寫南京大屠殺

有圖有真相

屠殺嘅定義唔係指人數，某程度上係指對手無寸鐵嘅人進行殺害

人地承認左有殺 但冇可能殺到30萬
當時南京冇咁多人

中共講野你信一成好啦，條數好易計

造假係千年傳統
古書開始已經成日話乜乜百萬大軍

其實做假就緊架啦，中外都有，幾誇都見過，不過唔該d大中華膠唔好樣樣信到十足，多少用用腦

咪寫著係作家囉 專門作嘢

佢之前幾本書都反應好好，原本大好前途
唔知係咪比人點

大6個d自殺可以係 被自殺
或者佢知得太多唔應該知嘅野都有機會

話說之前有類似post 有人話嗰時有中國軍隊會著平民衫混入平民偷襲，有冇巴打知其實係咪真?

日本狗大把垃圾網民

因為在生嘅係蝗
死直嘅係人

有邊個戰爭唔係又姦又屠？
唔好咁天真啦

但係所有老一輩有經歷過嘅都話真有其事

幕末係近代喎，近五十年叫現代

條友柒到呢
個倒子係兩個人
但個topic 明明係講一件事
而件事就牽涉兩個國家
講件事唔畀拉埋兩個國家
咁點講

日本仔收皮啦
殺得果30萬支那人以為自己好威
毛澤東一野殺左3千萬人咪仲勁

唔係屠殺。係打仗死人。

重點係性質

主權移交

聽人講64都俾人吹大左

仆街
咁多拼音狗既

公院一日死六個
係咪醫管局大屠殺

呢啲只有交由公論嘞

1, 殺害平民目的係戰爭，依然係戰爭行為。
即係投降就唔殺，唔投降就殺。
真正屠殺係猶太冇得選擇。
因此係不列顛空襲唔係不列顛屠殺。
巴黎大圍城唔係巴黎小屠殺。

一戰二戰隨手搵都幾十倍百姓死
係咪叫第一二次世界大屠殺

文化大革命殺自己中國人仲多啦
唔拎出來講？ 弱智

讓愛與和平打個二戰

長春圍城餓死左30萬人
點解無人講

歷史唔係忘唔忘記
係用歷史學去研究
用腦架
唔係用情緒

大撚把人走咗去外國租界避難
你唔係覺得1937年嘅日軍夠膽入租界殺人掛
係咁把炮就唔駛成4年之後先打珍珠港打香港啦

成日叫人正視歷史, 年年都大聲疾呼叫人道歉
自己就連1989近代史都唔承認存在過
真係人唔笑狗都吠

仲有疫苗提供？好似每年都提供大量疫苗比中國 好似到08年就停佐？

有錯指正

唔殺柒A城
B城唔會投降
而AB一齊投降
殺條撚
唔單止唔殺
仲科水開醫院醫好你啲病夫
事見日屬台東府, 日屬香港

佢可能諗緊機戰呀, 櫻花大戰呀嗰啲

我都想問 佢呀爺8歲就死咁佢又點黎